社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 前輔警總警司

社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 前輔警總警司

社署社工可靠與否大家自己諗
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！
無論有無社工陪，都要有律師先落口供！

請廣傳

推

記住絕不投降

如果